潘媽媽促陳同佳「堂堂正正行出嚟」籲港府放下與台方歧見讓陳可赴台

潘媽媽出席網台D100《風波裏的茶杯》訪問時重申，現時最希望能打破困局，並促請陳同佳不要再匿藏在安全屋，應該要「堂堂正正行出嚟」。

潘媽媽在節目中多次表示自己不懂政治，目前只希望能打破困局，為女兒沉冤得雪，「唔想佢（陳同佳）再推搪，佢係自由人，點解去唔到？」吳志森提到早前潘媽媽曾表示會為陳同佳求情，潘媽媽回應指「香港冇死刑，台灣有死刑，若果幫佢求情，就係唔希望判佢死刑。」

有事起上嚟，潘媽又唔懂政治，彥霖媽又話唔懂政治

啱啦
搬港共上台睇佢點拆啦

你CONDOM ONLY , 已經冇利用價值 , 777點會關心你

叫咗你釋懷又唔釋

咁係咪搞政治 反政府先

咪咁天真啦

死condom 唔識政治就唔好學人要沉冤得雪紡做支那韮菜就ok

港共咁耐都未搵人搞佢叫佢封口真係神奇

點會咁容易

潘媽媽果然唔識政治

真係想知點解當初潘太走去搵民建聯

潘媽媽 係咪又想搞亂台海呀

迫鳩港共上台認台獨

我認同佢講喎
最仆街都係港共

查吓佢果區可能上屆都係DAB

唔好日日出嚟阻住大氣電波
你自己同陳同佳同管浩明攪掂佢啦
無人想見到你

想輿論幫你？
搞咗成年幾反送中唔見你出嚟幫大家？

所謂唔識政治就係想人無私幫你
但有事就人哋死

港共軟禁陳同佳

出超必

阿佳：我點玩都贏，想用激將法擺9我上台

突然轉口風話我既訴求就係番工？

放左12港人先考慮下

佳仔係無罪清白之人 死condom咪撚係到9up呀

中學應該增設政治科。

而家香港唔俾佢走?